［以毒攻毒］毒氣攻狗屋

既然二噁英咁毒，好應該喺狗宅放。
圍狗宅，幫幫班毅進仔下一代。

想救理大?
不妨睇一睇